有無人失業後身體反而好左？

訓多左
無壓力同責任
感覺良好

香港人唔可以得䦧
唔係好快死

日日訓到自然醒

無做野個排個樣真係無咁衰

人都靚d

我就轉左新工，幾個月後見返舊同事，個個話我面色好左笑容好左

打完八號都會返工既人？

好瞓咗,心情好咗.

唯一缺點係悶,要日日搵戲睇

失業時反而fit左
有工返就越來越肥

得閑去做gym，敷多左mask，仲得閑煲湯水

睇錯失身

其實真係好神奇, 早排我又係辭左份西工, 個D 抑鬱症狀起碼少左一半

日日訓到自然醒好撚爽，不過六月就要返新工

我掉返轉 返工返到渣乾曬個人

試過幾個月唔返工 爽係幾爽但有d抑鬱
同埋晚晚hea到天光先訓得著 生理時鐘亂哂

返工無時間做運動亦無心情做運動，日日食完就坐返到屋企都係坐想瘦都難

諗謹去不去旅行好
去邊度好

返工果陣每次嚟M都會痛到落唔到床
而家嚟M痛都唔痛

無壓力，唔捱夜，自然醒，身體梗係好好多。

我又系啵
M黎多左

正常
要搵下世藝